# ИЦ Келдыша
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/i/ic_keldysh_logo1t.webp)](f/c/i/ic_keldysh_logo1.webp)|<kerc@elnet.msk.ru>, <kerc@comcor.ru>, +7(495)456-46-08, Fax +7(495)456-82-28;<br> *Россия, 125438, Россия, Москва, ул. Онежская, д. 8*<br> <http://kerc.msk.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**ГНЦ ФГУП 「Центр Келдыша」** — Государственный научный центр Российской Федерации — федеральное государственное унитарное предприятие 「Исследовательский центр имени М.В. Келдыша」 (ранее РНИИ, НИИ‑1, НИИТП) — является ведущей в России организацией в области ракетного двигателестроения и космической энергетики. Он входит в структуру Федерального космического агентства и активно участвует в формировании и реализации Федеральной космической программы. Разрабатывает, производит и испытывает перспективные образцы различных типов ракетных двигателей, космических энергоустановок, генераторов пучков высокой энергии и ускорителей частиц. Особое внимание уделяется качеству и надежности разрабатываемых изделий. Основные направления научно‑производственной деятельности:

- Ракетно‑космическое двигателестроение
- Ракетно‑космическая энергетика
- Системы и элементы ракетно‑космических комплексов
- Нанотехнологии
- Водородная энергетика



## The End

end of file
